大學停咗成月課 遲啲又可能開唔到Sem 可唔可以回水啊

有冇人問過admin
以前沙士嗰陣大學停課有冇得回水㗎？定係轉online learning ？
而家計埋計埋都兩皮幾喎 好唔抵

一係唔回水，但係當pass左...

咁啲老細咪知呢年度畢業嘅冇學過嘢